[工程] 機電sub 仔搵工

JEC FSE ATAL Southa 金門 中機

睇錢 睇前途 應該點排好

睇錢仲做工程

小弟無能 除左工程未諗到做乜好

Atal出左offer啦咩？

咩背景又唔講

Government

Southa人工高，學到野，真心值得一入

Fse人工高福利好多野學
利申：youngs員工

人工幾錢，
想知咩價，高唔高得過southa

LM

ATAL 老闆比人罰左20K...

Guarantee 入到政府或者有父幹, 讀乜都唔駛愁添
講埋啲廢話

southa

樓主乜學歷又唔講

幫推

bs degree grad做左兩年sub 仔奴工

ching 你真係香港良心
係人都知 youngs 出手全行最低

其實公價幾多

youngs 我當年in fg 出17k 不過聽前輩講係學野唔錯

Chur?

有邊到係唔chur ga

豐盛集團

有冇師兄係做atal

有野爆？